求救 ori卡關

呢3舊石點過
唔夠時間游過去

why無人回

唔係有個技可以水中呼吸咩？

我都卡呢度
之後去左第二度冇理到

有都冇用

過到了,之後學到招水中衝刺

Oh我仲未拎呢招